[劣根性] 覺唔覺星期6、日搞結婚/請飲係蝗底仆街

屌你老母放假日子先黎搞埋d咁既野

難得放假 仲要人曬時間曬錢黎睇你場大龍鳳

播埋d片段講真無人想知

淨係想拿拿林食完餐蝕錢飯就走

你禮到就得，人唔到無人care

你地都唔真心祝福人, 咪去羅

最好係星期五搞

唔去咪蝕得仲甘 根本被請飲已經係必輸局面

根本係出錢請人結婚

就是想你出錢先比帖你

根本就唔應該再搞擺酒，浪費金錢，啲賓客其實內心又唔係咁想黎，最好借樓價貴過橋，話儲錢買樓唔擇酒

每次見到你啲蠢人就想笑
咩柒唔好擺酒
個問題係出係擺酒嘅心態 而唔係擺酒嘅行為
有一班低能擺酒要搞大佢 但又請啲唔熟嘅人
搞到大家受苦 呢個問題出現係因為擺酒嘅人On9
同時都有大把人擺酒係為左分享喜悅
賺蝕根本唔在意
只係因為你呢啲低下階層接觸開啲低下人種
所以擺親酒都好似要你受罪咁姐
用下個腦啦